sogo 一定好多人掃平貨，大家出門口未

早出報平安

Sogo大平賣好吸引就嚟出門口

扒埋啖飯